﻿<volume level="100"/><voice required="Name=IVONA 2 Tatyana OEM"><rate absspeed="-4">13. Эти три закона являются нормами нравственного добра и зла.<silence msec="500"/></rate></voice>
<volume level="100"/><voice required="Name=IVONA 2 Maxim OEM"><rate absspeed="-4">Итак, с этими тремя законами, во-первых, законом божественным, во-вторых, законом политических обществ, в-третьих, законом обычая или частного порицания — люди различным образом сравнивают свои действия и в соответствии с одним из этих законов устанавливают свои мерила, когда хотят судить о нравственной справедливости своих действий и называют их хорошими или дурными.<silence msec="500"/></rate></voice>
<volume level="100"/><voice required="Name=IVONA 2 Maxim OEM"><rate absspeed="-4"><silence msec="500"/></rate></voice>
